{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27588",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 SOL"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数52個で、様々な選択肢があります。近くには6号線の駅村駅、6号線の仏光駅、3号線の仏光駅があり、アクセスが便利です。案内支援言語では韓国語が提供されます。宿泊施設には禁煙室はありませんが、各階には電子レンジが完備されています。チェックインの際は、身分証明書を持参しないと入室をお断りする場合があります。スパは現在作動していません。週末に車を利用する方は駐車可能時間帯を確認してください。訪問者のレビューには親切な社長ときれいな施設、広い駐車場など宿の多様な利点が言及されました。その他にはリラックスして楽しめる宿です。この宿泊施設は価格の割には満足できる選択ですが、いくつかの欠点があります。ベッドが硬くて部屋が寒いこともあり、臭いやほこりが多いという不快な意見がありました。一方、画面は大きく、価格は安く、社長が親切だったという肯定的な意見もありました。しかし、いくつかの欠陥が見つかりましたが、ゴキブリなどの問題やシャワーの水圧、浴槽の衛生状態が落ちるということでした。全体的に満足しているお客様もいますが、改善が必要な部分も明確に示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は52個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには6号線の駅村駅、6号線の仏光駅、3号線の仏光駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には禁煙室はありますか？",
            "answer": "いいえ、禁煙室はありません。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "各階にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各階には電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパは現在利用できますか？",
            "answer": "いいえ、現在はスパは作動していません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "週末に車を利用する方は駐車可能時間帯を確認してください。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでは何が言及されていますか？",
            "answer": "親切な社長、きれいな施設、広い駐車場など宿の多様な利点が言及されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格は満足できる選択ですか？",
            "answer": "価格の割には満足できる選択ですが、いくつかの欠点もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような欠点があると言われていますか？",
            "answer": "ベッドが硬くて部屋が寒いことや、臭いやほこりが多いという不快な意見がありました。"
        },
        {
            "question": "一方、どのような肯定的な意見がありますか？",
            "answer": "画面は大きく、価格は安く、社長が親切だったという肯定的な意見もありました。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な部分はどのようなものですか？",
            "answer": "ゴキブリなどの問題やシャワーの水圧、浴槽の衛生状態が落ちるということが指摘されました。"
        },
        {
            "question": "全体的に満足しているお客様もいますか？",
            "answer": "全体的に満足しているお客様もいますが、改善が必要な部分も明確に示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 459
    }
}